點解恩薛尼咁勁無乜大會買

係咪矮得滯

拿玻里本身就係大會